有能力移民果批,真係有必要幫冇能力移民果批發聲?

睇左咁耐,有感而發,朋友有好多,有高等中產,有低等打工仔,有火果批反而係有能力移民果班,而冇能力移民果批反而係返工不了...

有能力移民/外國passport=有後路
但一樣可以愛香港